Vans單嘢要文宣推出海外

你要中國市場？ok! 我要你得返中國市場

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦